@AIΩΝ Ε΄. --ΕΠΙΣΤΟΛΑΙ ΒΙΒΛΙΟΝ Ε΄. -- ΤΟΜΟΣ 78 {p 307}

Ρ#Ζ΄. Περί τών Ιουδαίων, πώς υιοί Θεού καλούνται έν τή Γραφή· καί περί τής διά Χριστού υιοθεσίας ημών. 1449.
Ρ#Η΄. Έπαινος γραφικής υποτυπώσεως. 1452. 
Ρ#Θ΄. Περιγραφική τής κακίας Ζωσίμου έβ τώ γελώτι εκφαινομένης. 1452.
Σ΄. Περί καλλωπισμού γυναικών. 1452.
ΣΑ΄. Περί έρωτος λόγων σοφιστικών επικωμάσαντος ταίς τών ανθρώπων ψυχαίς· καί ότι αποτρέπειν τούτων καί παραινείν οφείλομεν, κάν μή ακουώμεθα. 1452.
ΣΒ΄. Ότι αφεμένους τούς μετεωροσοφιστάς καί λεξιθήρας είς τήν πρακτικήν αρετήν συντείνειν ημάς αυτούς χρή· παράδειγμα Σωκράτης παρά Ξενοφώντι. 1453.
ΣΓ΄. Τί άβουλον αβουλήτου διαφέρει. 1456.
ΣΔ΄. Πώς βαίνοντες τήν αληθή κρίσιν ευρίσκομεν. 1456.
ΣΕ΄. Περί δυνάμεως της φιλίας. 1456.
ΣΣΤ΄. Παραινετική πρός πατέρα περί διαλλαγής τών διαφερομένων αυτού υιών. 1456.
ΣΖ΄. Περί αμοιβαίας φιλίας. 1456.
ΣΗ΄. Συγχαρητική επί μεταβολή βίου. 1456.
ΣΘ΄. Περί του μή καταψηφίζειν, ή αποφαίνεσθαι περί προσώπων ή πραγμάτων αγνοουμένων. 1457.
ΣΙ΄. Επιπληκτική επί απληστία. 1457.
ΣΙΑ΄. ΣΙΒ΄. Συστατική. 1457.
ΣΙΓ΄. Περί τού μή καταγοητεύειν τή φράσει, αλλά τή πράξει. 1460.
ΣΙΔ΄. Περί τού λέγειν ολίγα καί καλά. 1460.
ΣΙΕ΄. Περί τού μή μιμείσθαι τούς φαύλους ευημερούντας. 1460.
ΣΙΣΤ΄. Φιλική. 1460.
ΣΙΖ΄. Περί σαφηνείας και ασαφείας συυγραφέων. 1461.
ΣΙΗ΄. Ότι και ή παρθενία καί η πορνεία εξέβησαν τα μέτρα τού νόμου. 1461.
ΣΚ΄. Περί μοχθηρών έργων και ανθρώπων. 1464.
ΣΚΑ΄. καί ΣΚΒ΄. Περί τών ενταύθα συμβαινόντων ημίν κακών καί περί μελλούσης κρίσεως. 1464-1465.
ΣΚΓ΄. Περί τού εαυτού ήθους (Ισιδώρου). 1468. 
ΣΚΔ΄. Ότι χαλεπόν τόν είς έρωτα χρημάτων εμπεσόντα ανανεύσαι. 1468.
ΣΚΕ΄. Περί υπακοής υπηκόων είς τούς άρχοντας και αρχόντων είς τούς νόμους. 1468.
ΣΚΣΤ΄. Περί τού μή καταφεύγειν είς άλλους και κολακεύειν, αλλά ζητείν τήν έκ Θεού βοήθειαν. 1469. 
ΣΚΖ΄. Ότι βλάτομεν εαυτούς καί τά είς Θεόν παρορώμεν καθήκοντα, όταν μή ορθώς βουλευώμεθα. 1469.
ΣΚΗ΄. Ότι τή ισχύϊ τών νόμων δεί αναγκάζειν απέχεσθαι τού αδικείν. 1472. 
ΣΚΘ΄. Ότι ή αρετή, εί καί επίπονος, επόμενον τόν μισθόν έχει. 1472.
ΣΛ΄. Περί τού μή καταβοάν τής θείας ανεξικακίας. 1472.
ΣΛΑ΄. Ότι οι μέν νέοι άδηλον έχουσι τό πέρας, οι δέ γεγηρακότες πρόδηλον, εί καί ουδένα αιδείται ο θάνατος. 1472.
ΣΛΒ΄. Ότι τό μέν μή αμύνεσθαι αδικούμενον θείον, τό δε αμύνεσθαι μετρίως νόμιμον και ανθρώπινον. 1473. 
ΣΛΓ΄. Ότι ο λόγος άνευ έργων, ού μόνον ούκ ωφελεί, αλλά και ενοχλείν είωθε τούς ακούοντας. 1473.
ΣΛΔ΄. Ότι τών μέν άλλων γινόμεθα αυστηροί κριταί, αυτοί, δε μείζοντα αμαρτάζνοντες παρορώμεν, και περί τα οικεία τυφλώττομεν. 1473.
ΣΛΕ΄. Περί τού απατάν ευατόν έκ συμφέροντος. 1476. 
ΣΛΣΤ΄. Περί τού φεύγειν τούς πονηρούς, ότι μέγα ή συνήθεια. 1476.
ΣΛΖ΄. Περί εγκρατείας και υγιείας του σώματος. 1476.
ΣΛΗ΄. Ότι οι άριστοι και σοφοί κατηγορούνται υπό τών πονηρών. 1477.
ΣΛΘ΄. Περί αρχόντων και αρχομένων. 1477. 
ΣΜ΄. Περί του χορού τών αρετών. 1477.
ΣΜΑ΄. Περί τών σωματικών ακουσίων εκκρίσεων, και περί πορνείας και μοιχείας. 1477.
ΣΜΒ΄. Περί του μή ποιείν, ά μή δεί. 1480.
ΣΜΔ΄. Ότι ουδέν βέβαιον ή μόνιμον έχει ο παρών βίος. 1480.
ΣΜΕ΄. Περί ψυχρότητος, λεξιθηρίας, και σμικρολογίας. 1480. 
ΣΜΣΤ΄. Περί κολακεύοντος τούς ζώντας καί κακηγορούντος αυτούς τελευτώντας. 1480.
ΣΜΖ΄. Περί ακολασίας και αγνείας. 1481.